陳浩天FCC演說，似足電影十月圍城故事。清政府阻止孫中山見十三省代表

香港人要去撐埸啦，到時藍屍黑社會愛字堆一定人山人海去阻撓！

可能下周一，或周二上晝，陳浩天會被差佬“邀請”去調查，然後過左演講時間，再放番佢，所以陳浩天呢刻最好搵地方匿埋，到周二再浦頭！

如果佢被拉仲正，等同港共直接向全世界記者宣告自已係極權，連國際記者聯會都唔比面，陳浩天諾貝爾和平獎分分鐘有提名

真係有人相信有十月圍城！

十月圍城雖然是電影情節，不是真實歴史，但現在既香港情況比任何電影橋段更曲折離奇！

🙏👍

漢人咪一樣搶走南方閩粤人土地

普通話係滿清官話
北方大媽777鍾意著旗袍係滿人民族服裝
現在中原漢人又講 又穿著

張海報 " 時間 for 時間 " 即係點？

套戲將孫大炮吹到"神"一樣上神枱

班垃圾終於出現，又有錢收

班友唔敢聲討俄羅斯，中共割地個陣又冇聲出

第一個喺入席
第二個喺上菜

唔知真假 but thank you 又學到嘢

英文寫時間 x for y
x 就係個預備時間
y 就係個實際嚟料時間

成世人得你教我

的確係似。史實清狗曾經派過好多次殺手。

一陣班義和團又出手
實上國際頭條

政府公然承認租塊地俾你，或者一D象徵式租金，係一種籠絡手段
你用得政府地，就要企響政府嗰邊